[
    {
        "randomId": 122
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    }
]